民調指逾七成台灣人支持護照改名 TAIWAN 免被誤當中國人 台外交部：若朝野有共識會配合

小粉紅玻璃心碎到變真係變粉狀